HKDI＆IVE(lwl)新生 救求

琴日罷完課
之後今日又遲左起身冇上兩堂
返學上左一堂啲同學已經一堆堆
想又啲新生GP又冇用到既link
可以有咩做

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想入D

屌我都係 自己本身又勁怕羞 好sad

加油💪

我望到自己